Shakedown 1979, cool kids never have the time

Smashing Pumpkins - 1979

Smashing Pumpkins - Thirty-Three